[大眾共識]論鬼㓕入面最失敗既角色

1.無慘 沒有之一

性格on9: 成個角色好矛盾 自己吹到幾勁幾勁 但其實驚日呼劍士驚到仆街

佢地連小小耳飾都要趕盡殺絕 試想下 如果一開波

唔係因為個 耳飾 , 佢全家都可能無人追殺 , 咁日呼 火神樂 又後繼無人 , 無慘基本上可以做地球之主

人設on9: 呢套野hard sell 緊 親情，就算係鬼 最尾關頭 就死都可以有走馬燈 黎

講其實鬼 都未必係壞 , 但無慘呢條友 除左描述佢幾衰 幾無人性 既生物外 就無再講過， 咩起始 點解成為第一隻鬼 點解要食人 , 個feel 好似純做大boss 存在 , 完全唔實在

今次講住咁多先

又捉到個反鬼滅撚

對耳飾 大陸人都好驚

我第一次睇到依張都O撚左咀

明明可以讀d 鬼內心，但怕鬼組隊反佢

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講鬼滅之刃.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給無慘
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，火之神神樂-飛輪陽炎+斜陽轉身+陽華突+圓舞+碧羅天+烈日紅鏡+炎舞+幻日虹
你給我受死吧:血鬼術:爆血+殺目籠+強制昏睡催眠+濺血鐮+破壞殺+蓮葉冰+寒烈之白姬
要是敢在這裡再說一次鬼滅之刃油，你就別怪我不客氣了

彌豆子啦 冇撚用花瓶

好有港漫feel

炭治郎啦
乜撚嘢鼻嚟 乜係悲傷嘅味道 TG味？
做乜鳩突然就哭撚咗入回憶

根本垃圾劇
如果有鬼識放tg
成班呼吸撚樣立即gg

真，衰撚過狗夜叉個奈落

好撚核突